想問下做5毛有幾多人工???

24小時都見到JR定wade呢D傻鳩
真係賣左身比黨??

一個ac幾個人輪流用

dewi都好勤力

係

全職五毛每個分板幾個
一日幾更,每更至少過8個

全職五毛每個分板幾個
一日幾更,每更至少過8個
改錯左

D wade

五毛720S(前名Overbet)

咁耐得一隻5毛敢死入黎